林卓廷 【鄧炳強學人講良知？】

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
【鄧炳強學人講良知？】
Jan 13, 2021

林卓廷 Table TV
13.9K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

狗學講人話

可能講糧資

狗糧